黎緊幾個上佳地點可以攪，又有d 唔建議攪

1. 尖東至紅磡可以攪，有理工大學cover

2. 廣東道至高鐵站可以攪，有政權目標

3. 灣仔至銅鑼灣可以攪，可以金紫荊遊行

4. 機場，上佳

唔建議攪：

但土瓜灣冇地鐵到，唔係好建議攪

將軍澳又太單一方法進出，唔建議

大埔冇乜地區問題，又離開市區

旺角，警察已太熟悉，人數5萬下冇優勢

推

前線要求！中後排一定要上gear!自己裝自己帶

元朗同將軍澳咪一樣單一

根本地方唔係一個問題

元朗果日好撚多散水狗早一早就成功用地勢險要散人水